const data = [
    {
      question: "Quais são os nomes dos pais de Harry Potter?",
      options: [
        "Molly e Arthur",
        "Lúcio e Bellatrix",
        "Lilian e Thiago",
        "Hermione e Hagrid",
      ],
      answer: "Lilian e Thiago",
    },
    {
      question: "Qual o nome dos pais de Rony?",
      options: [
        "Severo e Lilian", 
        "Lúcio e Narcisa", 
        "Molly e Arthur", 
        "Lilian e Thiago"
      ],
      answer: "Molly e Arthur",
    },
    {
      question: "Qual o nome do padrinho de Harry?",
      options: [
        "Severus Snape", 
        "Dumbledore", 
        "Hagrid", 
        "Sírius Black"
      ],
      answer: "Sírius Black",
    },
    {
      question: "Quantos filmes tem Harry Potter?",
      options: [
        "6", 
        "8", 
        "10", 
        "3"
      ],
      answer: "8",
    },
    {
      question:
        "Qual o nome do Voldemort?",
        options: [
          "Tom Riddle", 
          "Albus Dumbledore", 
          "Fred Weasley", 
          "Pedro Pettigrew"
        ],
      answer: "Tom Riddle",
    },

    {
      question:
        "O rato de Ron se transforma em qual personagem?",
        options: [
          "Sírius Black", 
          "Pedro Pettigrew",
          "Draco Malfoy", 
          "Neville Longbottom", 
        ],
      answer: "Pedro Pettigrew",
    },

    {
      question:
        "Quem matou Dumbledore?",
        options: [
          "Severus Snape", 
          "Lord Voldemort", 
          "Alastor Moody", 
          "Lúcio Malfoy"
        ],
      answer: "Severus Snape",
    },

    {
      question:
        "Em Harry Potter eo Enigma do Príncipe, quem era o Príncipe?",
        options: [ 
          "Tom Riddle", 
          "Dobby", 
          "Severus Snape",
          "Draco Malfoy"
        ],
      answer: "Severus Snape",
    },

    {
      question:
        "Quem matou Dobby?",
        options: [ 
          "Harry Potter", 
          "Draco Malfoy", 
          "Severus Snape",
          "Bellatrix"
        ],
      answer: "Bellatrix",
    },

    {
      question:
        "Do que Ron Weasley tinha pavor?",
        options: [ 
          "Minhocas", 
          "Aranhas", 
          "Borboletas",
          "Formigas"
        ],
      answer: "Aranhas",
    },
  ];
  
  export default data;